如果你發現自己條女係ptgf, 你會點做?

A. 攤牌
B. 直接分手
C. 唔介意，當咩事都無發生過
D. 霸曬佢鐘
E. 其他

辭職
做佢經理人
每日安排佢嘅接客schedule
叫佢養埋我

當佢免費雞

F.上連登鳩叫
G.起身，刷牙，發現自己連做G嘅女朋友都冇，比卡超

查下佢出面幾錢Q

計下自己免費Q共值幾多

自由戀愛都要拉

H.shit

參考欣宜條仔小李

你眼角高?

補link
有無人知ptgf鄧欣怡近況

唔驚奶野?

夠精!